7架中國軍機穿越宮古海峽 日本軍機緊急起飛

7架中國軍機穿越宮古海峽 日本軍機緊急起飛

最新更新：2019/03/31

日本防衛省統合幕僚監部通報，包含轟6K轟炸機在內的7架中國軍機30日飛越宮古海峽。（網頁）
（中央社台北31日電）日本防衛省統合幕僚監部通報，7架中國軍機昨天飛越宮古海峽，日本航空自衛隊戰機為此緊急起飛跟監。

統合幕僚監部指出，這7架中國軍機分別為4架轟6K轟炸機、1架圖154情報偵察機以及2架未公布型號的戰鬥機。

統合幕僚監部還發布了其中2架轟6K轟炸機以及圖154情報偵察機飛行的照片，但沒有公布戰鬥機的畫面。

根據統合幕僚監部發布的飛行路線圖，這7架中國軍機全部從東海空域飛來，穿越宮古海峽後進入西太平洋空域，隨後又穿越宮古海峽，返回中國東海空域。

這是日本防衛省在3月第二次通報中國軍機活動。3月19日，2架運9反潛機在鄰近日本的東海空域飛行，日本航空自衛隊也緊急出動戰機跟監。

厲害了
搞完台灣搞日本

ww4

雙線作戰喎

搞唔到美國就搞小日本

都係東線

北韓會唔會跟風

打未呀

以前就日本搞中，美，n個國家，依家就有中國搞n個國家

人類總是

唔試下飛去阿拉斯加

中國渣下飛機去旅行姐
日本起晒鋼做乜

邊有能力飛咁遠

玩下飛彈囉

連沖繩都係中國領土